咁撚樣坐地鐵，好舒服咩

細路仔你咪由得佢囉

D細佬通常係因為會sir落黎先咁坐

隻鞋冇企上去 算撚數啦

細路仔走去教下佢算完囉
影佢擺上網做乜尻...

工人保護到個小朋友

咁撚樣影細路，好舒服咩

樓主以為可以引起好大迴響
點知達唔到預期效果

on9樓主

唔舒服都唔會咁坐啦

樓主做人有幾失敗先要放個細路上嚟公審

利用一個細路仔去搵虛榮感

搭地鐵點坐都唔舒服 一直都企
其實你係咪想屌佢隻鞋上左張凳到

他只是個小孩

條女咁坐 幾正